國泰(00293.HK)：工會未獲足夠會員投票支持罷工行動 航班將如常運作

國泰()公布，知悉工會未獲足夠會員投票支持罷工行動。國泰港龍目前的航班服務運作如常，預計將不受影響。

此外，集團指即使目前的環境十分艱難，國泰作為航空公司，有責任維持香港與世界各地的重要聯繫。故此，集團仍維持少部分經審慎安排的國泰港龍航班服務來往中國內地，與此同時會嚴格遵守健康與安全準則，以確保其員工與顧客的健康安全。

唔意外，佢地如果肯罷工，幾個月前都罷左

英國研究
大陸製造
南韓起源
台灣報導
香港罷工

佢而家擺都失去左最佳時機
做乜唔孖醫護一齊罷

咪一齊失敗

咁撚鍾意返工

罷左工啲飛雞同邊個上床
點滿足性慾

一班垃圾
所以唔搭cx是正確的

CX變成世上少數不會因為罷工而影響行程既公司

PTGF

所以我未見到香港腦細係會驚打工仔既

間公司幫埋工會公佈佢地未達票數

講個笑話：香港人搞革命

支持 各有各做

邊個話篤航前線黃可以拎黎bin c

國泰班飛雞廢撚到

咪就係 罷工都睇有幾多bargaining power架

疫情爆發對醫護需求大增
而醫護就業流動性又極高 轉工甚至移民易過借火 佢地罷工代價低成效高

相反 航空界依家間間大cut航班仲要迫員工放無薪假吊命 你主動唔返工公司仲開心啊 仲要港航都就快執連轉工機會都無埋 航空界依家先黎全面罷工根本就係高成本零效益嘅自殺